外國人問香港咩事要點覆

上ebay買filter
點樣可以簡而精覆

革命後，香港有普選咁又點？

是旦揀日有上nytimes 既頭版新聞既link 比佢咪得囉

Hong Kong is facing an unprecedented revolution which is about five demands
1. Full withdrawal of the extradition bill
2. A commission of inquiry into alleged police brutality
3. Retracting the classification of protesters as “rioters
4. Amnesty for arrested protesters
5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and the Chief Executive

俾篇尋日嘅新聞俾佢
再加樓上5大訴求英文版
俾其他民主國家睇下香港幾咁on9
連普選都未有